求CMHK續約plan

要續約plan唔要轉台